PS4 PRO 冇得同時開 4K+HDR 好搵笨

依家姐係得HDR功能廢左
acer vg270k

點會唔得

spiderman 4k+HDR

RDR2 唔得WO 就咁4K D遠野既邊位仲曚曚地TIM

一較HDR就冇得用RGB色 HDMI 2.0上限

集中POST果到同你講過
你話降30HZ 4K+HDR? 但點設定較

RDR2 ps4 pro唔夠力上4K吧
要用xbox one x先得
YUV420應該唔係差好遠 除非睇字

PS4 PRO 上唔上到4K 絕對係睇GAME

係MON到開HDMI Ultra HD Deep Colour(ACER叫法可能唔同)
睇下會唔會好D

冇呢樣野
yuv420 差好遠啊 成個畫面白哂 勁怪色

影你D ps4 setting黎睇下

遊戲畫面都白晒?

rdr2自己隻game都無HDR, fake hdr黎
YouTube 大把片

有咩GAME係真HDR

HDR自己順眼就好了
真HDR MON 都1萬蚊以上

大部分support都係真
係rdr2假, 乜都較光哂就當係hdr, 關左hdr色彩會仲靚

setting全部較自動
白到好似落左濾鏡咁

似係個MON問題
有冇其他裝置出到HDR訊號?

Minecraft 4k?

spiderman我覺得係4K

冇喇 隔離集中POST有巴打同一型號都開唔到

巴打你開左HDR 係咪都會降色深?

巴哈睇到 類似既野 好似要自己較色

強烈建議咪鬼買ACER VG27K

我用落又冇乜野 可能我要求低

我隻27uk600出ps4 pro hdr都係yuv422
但D色靚過冇開HDR
你拎隻mon去保養啦

睇game
睇hdmi線
睇mon setting